[冇人開post]德甲燈神討論區 拾壹

冇人開post

明明都係4231做乜差咁遠

終於有人開

留名

冰個再反拉牙

邊個仲敢反

睇得出安仔上場真係報恩留力
今場明顯出盡力報仇

我拉完美繼承隊短

山狗打後

我覺得阿狗最後出事同比米蘭吊打主因係出左幻齒龍門
出達叔明顯穩好多

退唔到休嘅達叔

now d 旁述係咁j 聖山
一開波又屌拜買多仔人

烏列G

高文上年借左去祖記？
on9

高文上年借左去祖雲達斯？？？

好彩唔係3-0返更衣室

占屎入波未呀

睇得出佢好有火

加入反占黨吧

我沾咁有火不了

agger

再系甘安76要彈鐘鳥

等左兩日終於有人開post
多謝隊短

終於有人開post
小妹身份低微唔敢開

系刀要禾出手

New post lm
btw 隔咁耐先1有人開post

完得太突然
btw上個post唔係講明1001個個開咩

下次如果好似上次咁爆1001/1000個位開啦

聖班納
聖拉芬
聖山齊
聖占士

拜仁終於集齊四大名聖了

聖拉芬一野射死古圖奧斯

新po lm

小妹地位咁低唔敢開po

占士咁快加入聖系列

拜仁四大名聖

做咩個個都小妹......
宜家咁興誇性別咩

小妹都特登唔訓上黎留個名

早抖

好多人妖呀呢個post

你型男 多女 小咩妹

其實點解加咗聖落去

勁囉

真

Viu tv話山齊士好全面

now TV 都係

全面地廢

話說琴日小國師刀打得幾好

啱

德甲啲轉會好似已經停晒咁

德甲專家Raphael Honigstein在推特上爆料，史浩克04中場哥列斯卡已經同意加盟拜仁慕尼黑，但是這筆轉會不會在1月之前官宣。

拜超收皮啦

挖掘機

到時又比人屌

wfc
對外挖人平買又屌度縮壓價，貴買又比人笑水魚，鬼叫人地球迷多
對內挖又比人屌挖掘機，挖空德甲
事實今年賤種咪又係挖西甲

拜狗掘完咪又係冇r聯點同我地皇馬比

駁吾刀

真係買左比安76咪又係唔識用 我個人就唔係好想拜仁買/要佢 不過而家既04都唔算係拆骨啦 ..

琴晚睇山狗打後真係世界級

據《隊報》消息，19歲拜仁小將連拿託-山齊士將與意甲球隊AC米蘭簽約四年，轉會費在4000萬歐元左右。

山齊士與拜仁的合同至2021年，但《隊報》表示他很快就會加盟米蘭。雙方將簽約四年，拜仁可獲得約4000萬歐元的轉會費。

山齊士於2016年夏天從賓菲加轉會至拜仁，但他的表現沒有達到預期，上賽季僅在6場聯賽中首發。國家隊方面，山齊士為葡萄牙隊在13場比賽中出場。

fat fat

快點

小妹刀角🤔

我覺得貝拉治差唔多可以脫離聖之名🤔

老老實實勁左好多

見佢傷咗有啲唔開心
打好咗先傷

好撚惡

德甲拜仁連輸米蘭雙雄
西甲皇馬連輸曼市雙雄

意甲>德超
英超>西超

Jojo 1:0

有冇人睇rb

個12碼好無辜

鏟得勁靚

季前賽德國波10場輸8場

但rb今日其實踢得幾好

有時就係咁🤷‍♂️踢得好個隊就係輸比個爭議12碼

德國波等於垃圾is常識啦

德國波友賽真係友誼架 國家隊咪又係友賽任你砌，正賽炒鳩你

女足輸左

爆大冷

拜仁官方宣佈，球隊名宿艾加·沙尼哈米季奇出任球隊體育主管一職。

今夏，他也隨隊參加了亞洲行的各項活動，據悉，正是在中國行期間，俱樂部與他達成了協議。

波斯尼亞人艾加·沙尼哈米季奇曾在拜仁效力9年，效力期間他一共在德甲出場216次，貢獻了35個進球，幫助球隊6奪德甲冠軍，還獲得了4次盃賽冠軍。2001年，他與隊友一同為拜仁第四次捧起歐聯獎盃。2012年“天使之翼”正式退役，退役後的他一直致力為拜仁開拓海外市場及提高國際影響力。

拜仁體育主管一職花落誰家一直備受關注，此前的拿姆、雲邦美、簡尼以及高路斯都曾與該職位傳出緋聞，但都未能成行。

天使之翼

Ancelotti: Bayern will keep Sanches

有冇人睇

tolisso

Mane好撚快
又要俾人456了

雖然呢下柒咗但我個人幾中意佢

yes 未熱好身姐

利兩翼都好撚快
Alaba都包唔到

moreno都唔慢
拜狗今場食塵

其實咁大雨好易整傷

成個季前熱身賽
得梅拿同列貝利叫上咗力

留名睇黎緊全季都係咁

有冇人覺得alaba打完中堅之後踢翻左閘冇咁勁

成隊波就咁睇完全冇form

呢兩季後防打得最差係佢

james係新散步帝

死攬占士

出咗三聖了

James暫時睇落去完全冇明顯長處
就連j開既射術都完全睇唔出

冇速度 俾人拍兩下就甩 又做唔到波 有啲失望

班納特可以脱離聖人行列

係得個頭叫做gel得幾好

熱身賽暫時完全睇唔出係想有乜打法

走位造波全部都好唔明顯
成日有啲波一腳吊上去又唔到位個攻擊就完

暫時睇到死用列貝利做波，再搵利雲、梅拿同聖占三個衝入禁區

同埋alaba overlap左上去之後返唔切黎成日食salah塵

因為到依家隊波除左2r只有thiago可以cool到波
其實之前都係thiago一個造波吊入去禁區 其他人zip

講overlap
Alaba依家啲傳中退哂步

Alaba宜家係鳩跑上去->等列貝利傳波->鳩傳中->再發現自己失咗位要跑回防
無限loop

哇撚狗咁撚

查馬比Mane撚
聖拉芬又唔知企撚咗去邊

冇沙比之後明顯睇得出中場控制廢咗好多

後防唔知傳波比邊個好

完全唔覺得呢隊波係拜仁
冇紀律性冇機動性

有踢開波就覺得山齊士拎波個習慣好撚怪
下下跑去條友到拎
拎完又要修正人地又好快迫到埋落

比起沙比拎波前已望好哂下一個比既目標

好似返番去奇連士文年代咁

發覺聖山齊九成波都係短傳回後

山齊士攞親個波都離身，佢個習慣係想即刻可以推生個波
問題係你踢緊防中呀屌，撚有時間俾你修正咩

對76有啲失望

聖拉芬老羞成怒

好撚肉酸

佢一向球品差

如果要用聖山
不如試下俾佢打前一格啦
佢啲推波俾波嚇撚死人

輸無咩問題，不如收起利雲同列貝利啦
唔想安76又用殘佢地呀

利雲還好
列貝利真係唔傷得
尤其Thiago已經傷左

見到列貝利場場熱身賽踢得咁辛苦，真係好擔心

2r問題其實冇解決過仲惡化咗
入基拿比放costa
唔講質素 起碼一入一出
但gnarby又借翻出去
變相翼仲要比上季少咗隻
唔係真係諗住當james係翼呀

都幾肯定costa暫時勁過Coman好多

其實都幾難處理2R個問題
佢兩個無病無痛實力依然好強，Coman同Gnabry都遠比唔上
如果用兩件後生仔唔用2R打正選，肯定更衣室大亂
如果長用2R，又令d後生仔無機會兼無狀態，情況太難搞

聖山齊真係好肉酸
唔夠跑拉人衫拉到爛

好撚柒悶

終於換james

場波睇到我好絕望

橫掂都輸，俾Sule同Rudy出下場啦

想睇Rudy
話唔定真係做到沙比咁

聖山咁高身價，安76逼住用佢多d
Rudy0蚊轉會費，我驚76當佢臭四

聖拉芬

如果係咁tolisso維度thiago一定排先
之後再聖山先到Rudy

屌你出Vidal

究竟呢隊波想點
越睇越西

以前會屌下敗家
依家連起腳都唔會有

應該問究竟安76想點

分邊->閘隊落去俾翼->cup唔到/傳中唔到->斷->反擊

中路完全造唔到波俾前面

到alaba傷撚埋

456未

lalala做咩

希望聽日安76肯用下其他人，俾班主力唞下

走哂無同主場球迷致謝？

alaba就快可以封聖

迷xabi here
利申非拜

Btw贏唔到利

強勢迷占

想睇Sule

Napoli都收到拜仁皮

其實呢啲商業賽係咪唔計戰績
安76場場被人炒都忍到嘅？

出二隊輸波有得賴

新隊短基米希
btw
法國聖山旁住d細路踢個陣其實唔差
但一同大佬踢就出事

對意甲三隊全部輸晒
就嚟變到又驚西超又驚意甲

英超打咗兩隊輸咗一場
四大聯賽都要驚了

見到啲人話拜狗唔旨在r洲賽
心諗盲反到 搞咁多嘢就為咗衝擊r聯
只係拎德甲老實講以拜仁個目標根本唔合格

德超盃應該會俾多蒙特教訓埋
連續幾季都有冠軍後，今季拜仁fans要做好柒足一季嘅準備了

連續拎咗五季，一嚟爭勝心下降，二嚟對成個聯賽未必係好事
以近年拜仁嘅實力，至少入歐聯四強先叫合格
不過今季其他強隊買人買到咁痴線，個競爭大到咁，歐聯入四強相信都好難

個人覺得冇左提亞高好難搞
占其實我覺得佢踢得還好，呢排又話離婚影響狀態

唔明點解會有人吹奏哥斯達 佢係成日救全家但講真唔覺得佢勁

左閘阿拉巴越踢越差，右閘我基始終差d經驗
後備雙聖就出事啦
中場魯迪睇下可唔可以做到沙比嘅工作

其實我覺得有時係心態問題，同埋門將問題
我地成日以為拜仁門將好輕鬆，紐亞hea踢都贏
但其實紐亞撲左好多球只係我地冇認真睇
上季對賤種唔是我紐比人四五六左

btw
千古奇冤哥迪奧拿
皇蘭卧底滾出安聯

執柒左佢啦

系

今年無晒希望了

今年有冠都偷笑

Agger

終於唔洗俾人話德甲係拜超了

拜仁好偉大

拜為長遠提高德甲水平
增加競爭性
決定放棄冠軍

今年要係咁俾人笑了

r聯可以拎小組第三落去同爺爺踢歐霸

仲要比人笑連山寨王都做唔到

八強抽中對賤蝗無計
換著對巴塞會好好多

唔好再講個場🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

漢堡好似簽左人

簽左個18歲唔知乜水

睇名同佢ig應該係荷蘭仔

漢諾威而家好似唔會比50+1限住

好似仲係argu緊?

屌 Freiburg對住隊東歐隊都出局 食屎啦

freiburg

屌你老母對面矛撚到 完全唔撚吹架喎仆你個街

諗起psg個陣容咁豪華
但龍門係Trapp，真係

冇問題啦 前面踢哂 後場冇野做

佢地咁既陣 但啲成績...
不過我地都無咩資格笑人

泥清你個名..

有咩問題

好撚柒

Psg上季法甲都冇喎

可能今年我地都無德甲

屌你咩

賀芬咸對利物浦

泥狗仲唔走

又會咁啱

唉屌歐戰又少隊德甲
uefa又迫害

拜仁慕尼黑將在超級盃的比賽中與上賽季的德國杯冠軍多蒙特交手，對拜仁來説，想要拿下這場比賽難度又加大了。

拜仁在國際冠軍盃和奧迪杯的比賽中成績極差，奧迪杯兩場比賽中更是一球未進。球迷們都希望拜仁能夠在與多蒙特的超級盃比賽中拿出好的表現。

然而主帥安察洛提在新聞發佈會上給球迷們帶來了壞消息，保定、洛賓、紐亞、艾拿巴、堤亞高、J洛迪古斯和班拿特都將因傷無緣超級盃的比賽。

這給拜仁奪冠之路蒙上了一層陰影，而對安察洛提來説，如果丟掉超級盃，那麼他身上的壓力會更大。

德國超級傷病盃
多仔聽聞都傷左6個

btw
近三季德超冠軍都唔係幾老黎
14冠軍多仔差d降班
15冠軍狠堡又收皮
16冠軍拜仁歐聯四強不入

傷晒主力

成日抽籤迫害

可能爆冷呢
利記打鐵筒真係麻麻

辣殺痢劫富濟貧牙

巴斯杜巴去史特加

推曉姆斯做隊長

唔係紐亞做咩

佢有時比人入波時賴隊友

定係屌佢地等佢地醒神咋 你知失左粒之後通常士氣低落 就要屌架啦
或者用提醒呢個字會好d

呢樣野同保方差好遠

Lahm

點解tube8得一年約

恭喜晒
Glückwünsche

唔傷先再續

今晚友賽雲達對華倫

Fk

咁都擋唔到

之前追咗幾場熱身賽睇
踢極都係有陣型無戰術
後生個班踢得有腦過班常規

雷施克去史特加 唔通tube8 係佢帶去史特加？

聖拉左閘

BVB: Bürki, Zagadou, Bartra, Dembélé, Sahin, Aubameyang, Dahoud, Pulisic, Sokratis (C), Piszczek, Castro. #bvbfcb

250 - @nurisahin makes his 250th appearance in all comps for @BVB. Jubilee. #BVBFCB

Bayern XI vs BVB:

Ulreich -
Kimmich, Martinez, Hummels, Rafinha -
Tolisso, Vidal, Rudy -
Müller, Lewandowski, Ribéry

條中場

Tube8回家了

見唔列聖山算係咁啦

後備好弱

阿拉巴 保定 艾簡達拿 洛賓 占屎 全部傷哂？

仲有紐亞同聖班納特都傷

我係入嚟傾德超盃的

鐘仔講唔出柏柏斯達夫個名

鐘仔:睇下安察洛堤同哥迪奥拿
笑到我

Rudy轉得幾靚

希望佢做到xabi個角色

利雲射咗去邊

笑咗
維度發夢

聖馬天

馬天尼斯

你地個聖人

on9錯誤

多仔個mor係咪賣

聖仁

係維度同馬天尼斯爭做聖人

Rudy
Kimmich

offside喎

kimmich

Rudy球波交得靚到
安76唔好因爲佢唔係big name就唔用呀

唔係var都話冇咩

自膠
要讚rudy

rudy

分波分得咁靚

Tvb啲評述真心廢

Ruby可以當半個沙比用住先

可能體能同速度仲好

不嬲都話佢得

Rudy都係好慢

有氣有力就夠

托利素好似隱咗形咁

以後可能rudy 維度 堤亞高

梅拿上年態頹關洛賓乜事

乜撚野旁述黎
係咁jer住梅拿洛賓

心諗
國家隊梅拿咪又係咁頹
關洛賓乜事

你個名

又講尼馬

希望快d復出

成場
尼馬轉會
洛賓梅拿唔夾
沙比拿姆好大影響
球員好貴

Rudy

有咗rudy進攻路數多咗
唔洗淨靠ribery
加上kimmich右閘個活力同出波好重要

成場打得順過熱身賽好多

唔講我以為呢場係友誼賽
兩隊水平低到呢

Rudy球罰球開得好靚

拜狗好過之前架喇
但多仔真係打唔出樣

梅拿上季無態

聖仁慕尼黑

有火左，加上有新野睇，收貨

無運多過無態
佢上季中咗好次柱

下半場等睇Rode大戰Rudy

不過我覺得Bosz個戰術同杜曹唔會有大分別，睇嚟多迷又係要場場平安鐘

正賽會正常dd 架啦

屌查馬又傷

蘇利

佢每次傷都好撚耐

睇個款似傷肌肉

國王可否不要老

換梅拿

買人啦肥安dllm
呢場最多都係慘勝

聖高文

屌！又要踢撚死國王同利雲

點都應該換國王先過梅拿
梅拿今日好有態 加上r7傷真係仆街對面又唔會留力

如果列貝利都傷埋，拜仁中場創造力應該變到0

利雲好仆街

on9

Agree
真心中意文仔同99多過佢
雖然利雲勁啲

Sule

黃金機會變俾人反擊

講完就2:1

聖...蘇利

利雲

球波出得差

Wa diu 維度呢下

自己射埋好過

其實可以射埋

可以兩黃啦 好肉酸

多狗有沙加度派膠都贏唔到
利申 04 fans

證明拜仁真係好廢

有04 fans
話說點睇你地今季個教練

維度爭住封聖

巴查今日幾撚勁

preseason好難作準
不過應該好過上季嗰個

垃圾敗

04上季個個唔係本身追咗好耐都教得好差咩

而家隊04好陌生 教練又唔同 班球員好多個都唔同哂
話時話妖人embolo可以踢番未

係

聖山齊

敗狗今年拎到德甲，歐聯小組出線
我切乜都得

今日維度可以做聖人了

好似仲未傷好
完咗呢季可能冇埋goretzka

德甲應該冇
但r聯小組吹大咗喎

Cap定圖先

跟

Goretzka

咁樣入

笑撚死
射咗幾多下

分分鐘半季 見到D news話冬天免費過拜仁
拜仁真係好仆街 比錢買佢仲好啦

好似係04話唔放

用條j都射得入

彈彈波

希望啦

又想屈kimmich手球

好撚負碌

我印象中佢依家似行利雲舊路
球會唔肯賣死攬
冬季free去敗

Rudy罰球真心靚
內curve

不過唔係講笑 04都可能有機會贏到呢隊拜

頂得靚既

都唔算好係嘅
Sule頂個下真係靚
個下入唔到都算唔好彩

其實已經係啦 我覺得已經成左事 唔公佈左姐

同rudy個單一樣啦
好似係上季夏天已經傾好
不過我個人覺得有James 會阻住goretzka上位

有冇加時？

咪gotze 2.0囉 屌 我發覺gotze同goretzka D字母差唔多

gotze有錢收，goretzka無

gotze + 25仔 兩單mix埋一齊

唔好再講了

冇加時

烏列治

sorry，鬼叫漢老要搞fc germany

聖烏

好驚

認真 搞好自己青訓再講FC Germany啦

掟左7000萬搞青訓基地

所以我係用搞好呢個term

報恩

rode

死好命

聖烏列次次撲右邊

Rode報恩

Yes

Sule 射得好撚靚

聖烏列

好負碌

抵死啦多狗

sule好有信心
正宗德佬feel

係
今場其實水平比起以前德國打吡差咗好多

成場都on99咁

師兄鍾意04幾耐?

輸比隊疲態拜仁真係

上半場算ok
下半走晒樣

都係高普同軒帥時期最好睇
全場都踢得好緊湊

差唔多八九年了

史林卡時期?

拜成堆傷兵 都好難比

屌好嬲 90分鐘同12碼都係衰收尾

好撚on9

垃圾 等睇今年又兩隊波打起食左拜同多個位

yes

好事嚟，等呢兩隊垃圾唔好再咁鳩鳩下都好

得me射失

今場真係睇2隊鳩波鬥廢 屌你老味

仲有你地個spy rode呀

兩隊都應該反省下，點解可以踢得咁垃圾

聖山好似唔敢慶祝

拜仁既進攻學策動得返刀疤同甘美治
個個都老又慢 今年盡情地仆街一年等大執

重有兩個禮拜先開季，當熱下身

前季德國盃決賽又係你射失

我敢講 今場德超唔係多子 係其他德甲隊 拜仁分分鐘輸左
今季兩隊西波廢鬥廢 垃圾

自知時日無多掛

想睇Dahoud捧個盃都唔得

希望04打返起

加柏球員以後唔好去多子了

我認同，宜家見到咁人踢到咁樣都慶祝
我想講粗口

我覺得唔應該炒韋恩斯亞

歐戰兩隊西波16強分分鐘都出唔到呀
兩隊辣殺打歐霸啦屌你老味

04衰成日炒教練 應該比個教練時間
不過我對04既買人真係睇唔透

stambouli

同爺爺相聚

魯爾區黎講 兩隊都冇話特別鍾意

祝köln R霸小組第4出局

其實我都想加柏有番70年代個陣咁輝煌
不過今年好似賣人多過賣人咁

突然醒起04上季好似仲買左西維爾個右閘 coke? 而家仲有冇出

我覺得上年係豪門租一堆人+買斷個方法麻麻地

反而季中卡利古利同布斯泰拿幾對板

有啊

行左轉大陸論壇返黎呢到好負能量

burgstaller

冇可能去番70年代

除左Dahoud，其他走既都唔係主力
christensen睇死今晚後備都冇

都係覺得而家隊04同幾年前隊04D人唔同哂咁 11個入面有8個都唔一樣

天神唔係返咗車咩

以前farfan好屈

wolfsburg咪一樣，唔好講幾年前攞德甲既走哂，1415攞德盃，德超都走剩唔係幾多

唉 屌，又諗起R霸16強

仆街輸away goal
次回合半場2:0都FF緊8強會抽到邊隊

今晚社區盾嘛

Wolfsburg好似成隊大執 唔講我以為換左第2隊波咁 只係個名仲掛住Wolfsburg 不過佢地有原因既 福士個到搞到咁 要係足球呢邊cut開資 用番後生/平既我都明

有Ginter代佢個位，條後防實力仲保持到
反而Koln無咗Modeste，真係幾大濟

其實狼堡今季德甲買人支出係第二多

幾年前04入到歐聯4強

對費倫打得咁好，可惜16強抽中兩隊德甲

唔係下話

都成6年前啦
當年批主力得返內田同隊長仲喺度

德甲籤運不嬲shit 係成個聯賽籤運都shit呀

有冇今季加柏展望 btw我覺得Raffael其實好勁
不過佢真係好唔出名

下季除左中場個位危危地(得kramer同zakaria)

其他都幾好J

仲記得嗰時有baumjohann

今季咁樣會唔會仲好 比夏京專心衝聯賽 唔使比R聯R霸分薄個資源

Expenditures: £42.50m

有牛津仔呀 講笑啫
不過我幾期待Grifo嘅表現

睇transfermarkt又真係買左幾多人

Brooks好嘢嚟
但其餘嗰d我唔識
最唔開心係古斯達禾離隊

正常好多球員都唔會識架啦
識到一個已經好好
古斯達禾去左邊

馬賽

都算係既，前季唔係3:1拜 連係巴西都冇乜人識佢

今季繼續進攻主力都係靠隊長同raffael囉
未搵到接班人，邊路就一堆人用，中場睇zakaria頂唔頂到Dahoud個位，後防兵源亦都好夠 夠哂打兩條線

加柏邊路真係好多人

仲有幾隊波想留意下 就係漢堡 利華 兩隊升班馬 史特加 漢諾威
今季希望漢堡打番起 佢地買人真係幾有野心
利華呢隊西波今季成隊中遊咁 唔知點比評價佢地
史特加同漢諾威落左德乙之後成班波好似唔同哂咁 值得留意下

ON9連登出左兩篇

西波利

今年重建

對中堅真係

好似未買人?

走小豆 托柏克 差d甘普走埋去中超搵舒密特

見到利雲個仆街25仔係Facebook係咁打飛機就燥

買左bender 而家利華兩個兩兄弟拍住上

細佬冇乜用

少有地睇晒成場
兩邊都係鳩踢
梅拿啲運氣真係
反而Rudy真係眼前一亮
另外多仔條防線成日前壓到中場線
咁樣去踢歐聯真係好危險

Darmstadt球迷留名

芬寧斯

今季簽返之前喺雲達二隊教過嘅von haacke同埋佢話J咗好耐嘅Joevin Jones
無咗史特加同漢諾威今季易踢好多

兩個喺醫院拍住傷

啱哂夏京玩
新簽個Zakaria
電訊盃對雲達個場撚狗咁款
大隻得嚟又好扭
睇到出哂水

其實想知靴文踢成點

herrmann bb

下季應該後備打起，傷太耐冇態

漢堡包都係俾人食架啦，反而史特加想睇，有淺野有新bigunbauwa

聽講史特加有人收購股份
下年有錢買人

德乙我聖保利fans support聖保利

正呀 經歷過琴日同埋今季d熱身賽 我覺得真係無謂執著50+1 再執著落去分分鐘變番第4聯賽 英西意都係咁掉錢落隊波到 相反德甲最貴個個都係40m 加上出面市價咁貴 唔講屁馬 講盧卡古都85m

家陣51M

我都識darmstadt死忠 不過係大陸人

其實德甲先係最正常囉
我唔明有咩問題
外面個d溢價嚴重到

當法西意英個價都唔正常個陣 得德甲咁正常咪變左最唔成常個個聯賽

邊個 james?

True

15M買到世盃決賽正選kramer

sor睇錯

以為Tolisso 51M
而家應該係戴斯拿43M
如果James買斷就45M

所以你睇返d轉會
我敗話挖掘機呢個真
但你不能否認我敗d轉會策略同效率係世界第一
你老味42m買到世盃金靴，轉個頭46m放走哥斯達賺4m
仲要係鏝獌蘭鈀d金錢攻勢下r過黎，用得唔順仲可以彈鐘
買斷高文條數又有賓拿迪亞條數cover翻
免簽德國未來中堅希望+德國沙比魯迪
加加埋埋真係駛個筆應該得託利索

拜買德國新星其實算有眼光
古沙其實係傷病問題不停咁傷，第一季最初係幾勁，但後尾比堤亞高取代，又比哥師擺左邊先頹

幾百萬買起我基，free sule真係世界級操作

諗返哥師2億買埋d咩屎東斯丹尼漏巴禾真係笑出聲

Sule要錢買架

唔係free 咩兩個都

自膠
sule 20m

抵到爛

唔係
Sule好似25m到簽翻嚟

我睇到好似20m

個人認為德甲個市唔跟出面升會好啲
德甲主要都係買翻同聯賽嘅人或者係四大聯賽買啲中下游隊嘅球員 其實個價冇乜點升
但如果有人打起咗俾翻出面聯賽嘅豪門買嘅話變相筆錢好似襟用啲

呢個係企係多子 拜仁角度睇 用次一級球隊睇 不來梅 漢堡 利華 04 加柏呢d睇 我覺得都係解除50+1 好d 再係50+1就會繼續變超市 無錯隊短講到岩 不過隊短講既賺錢只適用於拜同多 德甲其他波永遠都係要賣球員 最佳例子 04

04係高層on9
根本以04嘅後台同財力其實只要搵到個好教練係可以穩入歐聯
依家一年一帥 點踢？

04財力好似係拜多之後?(唔計萊比錫呢隻怪物)
而家04個問題是咪出自高層多過班波
佢地搵到好教練但係唔比時間佢都一樣係死
用今年摩佬做例子 佢今年排第6 雖然攞到r霸 但係04分分鐘都會炒左佢

一直覺得拜之外嘅04同多，依家再加萊比錫係可以做德甲big4
其實最慘係利華近年d歐戰不堪入目

個人覺得04踢歐戰真係好過利華好多
對著當年3殺德國隊嘅皇馬都可以搞到對面差d出局
09歐聯4強更加

等04重回正軌可能係5年後既事
利華唔知點呢 仲有我都想加柏番歐戰

利華都好過加柏啦
話就話加柏成日中死亡之組 但印象中好似連渣士都贏唔到

俄佬天然氣財團backup
其實講錢好多德甲隊都唔差
狼堡背後嘅大眾
利華背後藥廠
漢堡有個土豪fans
萊比錫有紅牛
04嘅俄佬天然氣
下年開始可能有史特加

其實個人覺得問題唔係出係50+1到
你話50+1出事，但狠堡利華都留唔住人
反而我覺得係佢地要財政健康
我冇記錯德甲唔比人負太多債
仲記得當年為左起安聯拜仁負債就係最折墮個期

講返轉頭1860班高層真心on9
人地中東佬比錢你駛仲要同佢打對台，佢支持就反對 結果依家連德丙都冇得踢

呢個真
但加柏人腳同經驗冇得比
冇記錯連莫仔都贏到利華5球
加柏對疤鏝都唔駛比人炒

歐戰嚟講我就覺得拜>多>04>加柏>利華
今季就睇下RB踢成點

仲有一樣好重要既 就係名氣 皇疤拜曼祖(或者話英超頭6)有佢地既名氣 所以買人易好多 其次就係有錢 鏝a米呢d 德甲波可以話有錢 不過係對球會有錢 可惜出糧比個球員都唔算高人工 所以其他聯賽球隊挖角咪易 睇得出有d球員係想留德甲既 不過係球會比唔到高人工比佢地姐

米蘭都叫有名氣啦

打celtic一勝一和 和到曼城 兩和祖記 4:2西維爾都廢?

不過大陸佬未入主之前真係冇左10年前個種感覺 有名氣不過成隊波感覺好頹咁

所以話我覺得加柏比利華更值得打r戰
加柏r戰經驗又有喇而家 上年要不是又死亡之組真係有機出線

可能我睇得celtic太廢覺得主場一定要贏到
不過我記錯咗曼城 以為上季俾佢地雙殺
Sor

羅渣隊些路迪聯賽不敗

睇睇下聖山齊個feel有小小似鐵血戰士

DFL出咗聲明，話拜仁入第一球無越位

唔係下話 使唔使幫拜仁幫到咁盡呀

其實尋日場波好似有replay
咁都會錯咩

重點係睇完都話無越 明明係越左 所謂var只係比個假希望你 DFL不如收聲仲好啦 越到咁明顯都話無野 仲有第2球入波好似有手球架 兩次睇var都冇用 不如咪撚用啦 睇完當無事發生過

第二球我睇到冇，佢手球sule頂唔到啦

就算當第二球真係冇野 第一球又點計

我記得伸手好似唔計越位

利申9up
另外呢個角度好難睇 打

有冇第2個角度既圖呀
好似個個fb page都係呢張圖

傳得最多好似係上面個張打斜
我都唔敢講佢準

北京時間8月6日，德國超級盃，拜仁慕尼黑2-2戰平多蒙特，隨後12碼大戰取勝。而拜仁扳平比分的進球引發一定爭議，似乎有越位嫌疑。但當時，新使用的視頻球證技術認定，拜仁進球不越位。而賽後，德國足球聯盟和德國足協發佈聯合聲明，稱視頻球證系統的校準線出現了故障，沒有給予球證有力支持。

聯合聲明中稱：校準線通常會呈現在視頻當中，進行越位的判定。而在上半場比賽裏，校準線出了故障，沒有顯示。

因此，視頻助理球證托比亞斯-斯蒂爾勒不得不在利雲得分之後做出自己的決定，沒有這項技術支持，他無法準確判斷插上助攻的基米希此前是否越位。

在研究了可以觀看的機位、包括靜止圖像後，視頻助理球證斯蒂爾勒決定，拜仁的進球沒有越位，因此沒有對判罰進行干預。

8月18日，德甲就要開幕，這是一個需要修復的技術問題。德國足球聯盟的米高爾-諾瓦克表示：“這個事今天發生了，但兩個禮拜後的德甲開幕戰不能再發生。”

見仁見智
不過兩邊踢得差係事實

屌 嬲

fb德group呀gordon哥講句野我大笑左
然後比nic串話佢係咪講緊女子隊

算啦今場兩邊都冇左咁多主力

事緣

然後有班美國fans學左

kolasinac

漢堡對愛斯賓奴 比埋12碼都唔入

入波了

德甲幫合作

岩岩睇漢堡追和睇到我好感動

kolasinac 中堅

德丙1-0多子

其實拜仲有冇news係買攻擊球員(最好係翼)
或者安76仲會唔會買
睇完琴晩之後真係覺得拜冇乜進攻路數
咁倚重側擊既球隊得返兩隻老翼同高文

等下年free goretzka掛
btw 有傳過利華Brandt

下年唔係班納特 基拿比兩翼齊飛咩

睇個款今年係咁先架啦
最己陣
2R繼續正選is ok

認真，呢班人加埋洛賓紐亞成季健健康康歐聯都贏到

全員仁不存在

又ff

聖拉芬 不了

唔好計漏賤種黑哨

唔黑走維達爾上界已贏

有聖拉芬喎Ching
就算依家full team 小妹覺得最多只係爭標分子
依家要奪冠起碼robbery要出到場 紐亞利雲一定唔可以傷
如果查馬變返以前打防中個level Muller有態更好
純FF 今季再有冠都偷笑

好難講 就算上年贏到賤種 紐亞都已經傷左

過唔到祖記啦條防線甩甩漏漏咁

呢句野好有燈味 第一眼睇到我以為上季既野都要燈

呢個世界贏就係贏，輸就係輸
如果要我揀黑哨贏冠定係光明正大輸
經過上季，而家我老撚都揀黑左隻盃返嚟先
就算比人屌柒你呀，你都可以攞住隻盃打飛機爽撚左先
你輸？你見愛隊輸波唔開心之餘仲比人窒到你谷鳩撚柒氣添呀

睇住死敗狗谷住道氣哭波喪真係好撚爽

隨着雷施克加盟史特加，拜仁慕尼黑需要尋找一個新的球探，《踢球者》的報道稱，多蒙特前首席球探米思林塔特進入了拜仁的視野。

杜塞爾多夫、漢堡也在關注着米思林塔特的動向。2007年起他就在為多蒙特俱樂部工作，2009年他成為首席球探，在香川真司，奧巴美揚，古里路和丹比利的引進中他都起了決定性作用。

2016年10月他與多特續約到了2019年，同時他升任職業足球主管。

米思林塔特在去年與杜慈之間的矛盾被公開化，杜慈已經離開了多特。拜仁主席漢尼斯表示，拜仁要尋找的是一名球探，而不是技術主管，米思林塔特就很符合拜仁的需求。

又搞鳩多狗

真係當多子係拜仁2隊

Skysports 報導，與 史浩克04 約滿的前鋒卓普慕廷（Eric Maxim Choupo-Moting）準備加盟史篤城 。

屌 原來已經落實咗

幾好 有得踢英超

之前卓普慕亭好似搞恐怖活動喎

呢下都幫唔落了

原來搞恐怖活動嘅係賓夏迪拉
搞錯左，sor

發覺2018起(姐係下季 唔係嚟緊個季)adidas sponser既德甲波得番兩隊 反而puma有3隊 加柏 史特加 04
另外umbro竟然一炮過sponser不萊梅同04

好耐無見保定
知唔知咩事？

傷緊

仲諗緊印唔印佢

傷咁耐

正

忍夠Nike啲所謂復古
同件淨色衫一撚樣

某程度上我覺得umbro design仲靚過adi
btw nike而家件件似底衫多過淨色衫呀
淨色衫都叫有d cutting 屌你nike件件copy咁

屌

蝗當年咁平買kroos真係好抵 勁到

其實皇馬成條中場都好勁
拜d高層唔加佢人工咪搞到咁 個陣加佢人工而家唔使咁頭痕邊個接沙比班

不過咁 如果佢嗰時冇出走都未必有依家嘅成就

拜仁高層近年最放錯就係Kroos，d高層唔係唔肯加，唔滿意佢態度啫
宜家唯有寄望Rudy可以繼續得到重用同進步啦，始終Deep-lying playmarker買少見少

如果當年漢尼斯喺度，可能真係會留到Kroos......

慘在你地買左個tolisso rudy睇怕都係bench feel
不過kroos有呢個成就係好事嚟既 西德甲歐聯世界盃乜都攞齊哂 好似話佢係德國最快攞到3個歐聯既球員

唉 冇如果架喇 不過用另一個角度睇咪覺得佢係皇馬踢得幾好都ok既 都算係皇馬主力 可以成日對巴塞 馬體呢d波攞經驗 見識多左 番到德國踢國家隊都係件好事
btw kroos踢蝗都算係低調個班

1974-1976碧根包華嗰班連續三年攞歐冠喎，不過如果計改制之後就應該係Kroos
tolisso加盟對Vidal係好事，始終要搵人減輕Vidal個工作量
如果Thiago受傷，我相信Rudy會有出場機會，關鍵係安76夠唔夠膽試下俾thiago同rudy同場

kroos本身個性格都偏向低調，最後一位東德球星
不過嗰兩年連續走咗Kroos同小豬，真係令我有d覺得唏噓

我講錯 應該話最後生攞到3次歐聯?
睇佢點排陣啦 433 4231應該冇乜機兩個同場
rudy係我眼中 對拜仁真係bench球員 反而sule先真係正選 始終你地後防成日有人傷

Kroos咁就捧咗三次歐超盃

話就話東德人 實際上出世無耐就變左德國啦
其實我覺得kroos同小豬走左之後拜仁隊入面既德籍球員真係失衡得好離譜
不過而家多子都走緊你地條路 教練都換埋外籍
不過就咁睇呢兩年德甲都好似國際化多左 唔再局限東歐同德國人 而家見多左法西葡南美日韓球員

咁呢個應該係，Kroos宜家先27歲
不過我個人就喜歡rudy多過Sule多d，雖然兩個預計都唔會被安76重用

宜家多蒙特常規正選嘅德國人真係幾少，連細賓都走埋，得肥沙、Reus、卡斯度同懷高算係常規正選
雖然後備有舒爾尼、Gotze、Passlack、Durm、維丹

拜仁終於有樣嘢可以打J了

而家passlack都叫常規正選啦，反而11m唔會有喎

我見德超盃又用返11m，所以先咁講
11m如果勁起上嚟真係幾勁，但廢起上嚟又.......

卻奧斯都叫低調 成日講錯野 遠嘅唔講拜仁低一檔，年頭20🇧🇷🇩🇪 單野咁快唔記得
佢同佢經紀人把口同公關有時都幾災難下

佢公開屌過奇哥 係皇馬個時又出聲撐雲高爾

踢波黎講 佢真係低調嘅
不過咁講 個晚對多真心覺得Rudy堅係踢得唔錯

計埋拜 係四屆

我覺得Rudy反而隨時上到位
因為呢幾年拜仁都傷太多人
佢健健康康又交到表現嘅話
就算唔係正選，淨係當係萬金油咁都可能好多機會

kroos場上面認真低調 低調到比人屌佢剩係識橫傳
但係質際上佢做左好多野幫輕摩迪
其實巴西個次我覺得係想玩 抽水 點知抽中火水 咪奶野
德國人既笑點其實有時幾難搵

不過你地中場真係太多人喇 如果冇人傷rudy就好難有得踢 佢係賀記個陣踢得都好好啦 不過雖然希望佢都有得正選 不過理性上又覺得佢冇正選

好似得3屆 皇14個次冇kroos份?

Tolisso 暫時睇未見突出，可能未適應
Vidal一發癲就隨時申請出場
Thiago唔傷基本上出硬
Sanches就定位唔清晰
控制節奏黎講，可能就係Rudy最好，但係球風咁軟出咗Thiago又好難出佢

山狗仲未走咩？

76話佢唔走

迪比利係咪會走

扭緊計 預佢架喇
不過多子留佢緊係好 扭下計就比你走 當多子係乜

好似多子話迪比利冇去training又唔聽電話失左縱

係 其實前幾日佢ig段自介都del左多子 呢兩日好似unfollow埋多子twitter定ig 到今日仲玩埋失蹤 所以多子而家停佢賽

依家d球員咁細個就學埋呢d野
真係唔知邊撚個帶壞風氣

疤狗又拆人骨

有冇人同我一樣好想睇疤狗拎住2億最後乜都買唔到

一季就已經想走

肥鳩做狼堡新一任隊長

回家吧

對拜仁的球迷們來説，禾花治的名字並不陌生。在離開拜仁一段時間之後，神醫終於道出了他當年離開拜仁的原因。

在哥迪奥拿執教時期，禾花治突然宣佈辭職，雙方的關係也是球迷們一直關注的焦點。

禾花治表示：“哥迪奥拿把失利的責任歸結到了我的身上，我和他有分歧，之後我就選擇了辭職。作為一名醫生，我對球員們的健康負責，教練的工作我不負責。”

“在俱樂部有困難的時候，我願意提供幫助。我想之後我會和俱樂部談談這個問題的。”

現在拜仁球員受傷也還是會找禾花治博士，球迷們也期待着他儘快回歸。

神醫求你返黎

加柏

做乜比隊唔知咩隊入1粒先

反cup 2-1

利華加時先數人3粒

Kolasinac真係好撚勁

04唔出垃圾

勁到仆街
要乜有乜
速度防守頂波斬波助攻射波樣樣齊

好多勁人都free走

連登
覆左幾多次

其實我覺得德甲出嚟球員都唔差得去邊
今場xhaka點會估到佢個下會咁樣助攻藍斯
仲有利個邊費明奴 matip都唔差啦

屌 由30-80分鐘都睇到我打冷震 緊張過睇聯賽

有乜可能搞成咁

Xhaka季中被人屌到反皮
而家打起左冇佢爭幾遠

下季04隊長唔再係韋斯達文

侯韋迪斯先啱
自派一打

咁邊個做

費希文 正
哥列斯卡 副

點解唔係howedes

教練話想其他球員承擔多d責任
侯韋FB就話雖然唔太喜歡呢個決定但會接受

等陣場拜會唔會有link呀？

我就覺得咁樣對隊波仲衰
btw副隊長比哥列斯卡做?唔驚佢走咩?

副隊哥利斯卡

Veljković
入埋啲負碌波

做咩好似左delay左咁耐先開波

btw 2-0

3-0

暫時得Darmstadt反咗艇

今場係咪打352 btw 蛋stein入波

而家不來梅正選龍係邊個

係
Moisander傷咗唯有改做包亞轉打中堅
大蛋fit咗好多，個球都係靠佢自己肯搶
踢得咁辛苦先過到第一圈

Jiri Pavlenka
洗咗三百萬歐元簽返嚟

有d媒體就分析原因係
侯韋而家甚至以後都未必係04長期正選
因為侯韋上季已經開始多傷
咁就變左搵返d可以經常上場既球員做隊長好d
但我自己覺得，咁侯韋唔係場上先比個隊長章人囉
始終侯韋係04資歷最深，論資排輩點計都係佢啦

希望今季可以中游完賽季啦

今場有冇派膠

無
仲有球靚救

漢堡

非甲組隊對面紅左件都可以輸一粒
漢堡真係幾世界級

隊波係咪俾人落咗咒

今季降硬班 漢堡學下李城咁拜下神 拜下四角啦

講左幾年

而家引對住隊德乙定丙都踢成咁 好難唔降

年年都咁講
最後咪又小強

蘭格歷克好撚慘，做左咁多年多仔老2，去史特加未開季先受傷，搞到最後2場先搶得番正選，降埋班留低幫隊波上番黎，一上黎又比zieler過黎搶左個位

依家打單線衝冠

佢係慘既 覺得佢打正選好過zieler打
雖然我個人唔太鍾意澳洲人 不過公道講應該佢打正選好過zieler打

史特加都輸緊1-0

最公道應該係佢打正選先，如果唔理想先到zieler
同埋zieler打幾場fdly都差過langerak

btw今日zieler對科特布斯都失2粒
唔可怪哂佢但換第2個龍真係可以撲到

2比2

賀芬咸主場不敗

有冇人睇賀芬咸

鼻屎佬睇緊

十二碼

kramaric

想問今年德甲邊度有轉播

屌你呀卡馬歷

fox sports asia

可以cut有線

唔係兩邊都有咩？

有線傾緊，唔肯定傾唔傾得成

無計，射得太靚

其實都估到賀記守唔住
我已經當佢地落左歐霸
同埋賀記落歐霸其實係好事
我驚佢地踢歐聯會0分出局

上半場明顯打斷咗利記中場節奏
係卡馬歷on9同埋埋門唔到肉
下半場推返迪美拜上去可能會好好多

就算下半場追番1-2粒 不過輸緊粒作客入球 唉
我唔信賀記去到晏菲路可以入到利記波

班波心理上未ready打歐聯
睇下卡馬歷嗰球射得咁撚差就知

落歐霸浸下先啦 抽中利記掉轉睇都係一件好事
抽中無人識既隊入左分組賽可能害埋佢地
落歐霸呃下分好過 我對科隆 柏林無信心

今年德甲積分應該係災難嘅一年
好彩改制後德甲點都有4個位啫

其實我而家驚幾年後德甲會跌第5咋
你睇個個聯賽都係咁比錢買人 德甲最貴個個得4XM
歐聯出到去點夠其他聯賽踢呀 你要記住人地D聯賽出歐聯個D都係頭3-4
8成都係有錢隊 你再睇番德甲 得拜仁一隊勉強叫做有錢 RB今年第一年唔計啦
多子就睇唔出佢地係想爭歐聯架喇

下半場開始睇
真心覺得踢得唔錯

不過賀記踢到好似領先緊呢
唔睇比分我以為賀記贏緊拖慢節奏呀

拜仁都唔點洗錢

係咁放長波但中場長傳唔夠準累事
係咪因爲冇左Rudy

用豪門計 拜洗得真係多咩

應該係 而家睇佢地似鳩斬多

淨係睇到下半場拿比球飛機
上半場踢成點
點解換佢既

成隊比文尼撚狗咁撚
2:0

痴撚線射得咁靚

好負碌.....

個越位陷阱fail到

玩完

好似中人
仲諗梗點解咁都會射得入應該出波黎

得啦賀記歐霸見啦 只係希望你地下次作客利唔好比人大炒就得

諾維特

德甲第四咁廢，搵阿仙奴都夠炒爆佢地

好難講 嗰對係利

冇左兩個主力喎巴打

戰術贏，輸球員

其實點解未判foul就係到嘈球證如果focus翻呢球唔會輸

或者入番粒都好丫

呢球組織幾靚 差少少

想知賀記係德甲算唔算多錢用？

Btw wagner今日做乜
Target man既角色好似發揮唔到 下下企越位位係咪想搏反越位反敗

我都唔知點答你好
理論上係多 因為佢唔限50+1
但係實際上我覺得同其他德甲波冇咩分別

肯定唔算

問拜

我真心見唔到佢地班波有爭勝心

不如問卡馬歷啦

uth

可能班友都想落去踢歐霸 繼續專心聯賽
對第一年踢歐戰既隊嚟講 我覺得佢地係想攞經驗多過攞冠
加上咁唔好彩對利 真係冇野講

好撚靚

追返1球

痴線見佢入親嗰啲都係靚波

不過係咪有少少offside

好似路夫蘭包左

好似係咪因爲咁所以德國人唔係咁中意賀記

差啲

開得好靚

除左拜同紅牛 其他隊駛錢同西超英超歐戰球隊差幾個lv
多就掘到新星叫有d野睇 其他隊勁人自然流失去拜 成個聯賽(除紅牛)隊隊都退化得嚴重

其他隊勁人其實唔只流失去拜 佢地而家多數流去英超 甚至係中超 可能有D想去意甲
德甲留唔到人唔多唔小係因為隊波係就係有錢 但係佢地唔會加人工留球員
英西意隊而家係咁用錢買人 係我都仆過去踢其他隊啦 留係德甲做乜

反而覺得德甲中上遊同西甲比差唔多
利華04加柏同華西黃潛個類差唔多
係差在西超有三隊德甲得一隊拜超
多子叫做同西維爾差唔多 但西維爾近年成績好好多

而家西超都變番2隊啦
04利華似華西多 黃潛包包呢D都仲算係上遊
你睇下04利華去左邊 好似用意甲比仲好
祖=拜 米蘭(未有大陸佬個陣) 國米=04 利華 多子定位同Napoli差唔多
羅馬拉素個堆應該係加柏不來梅咁

早幾年都叫講到幾個非拜勁人 依家真係冇乜 成個德國球壇劣化
法甲爆隊摩納哥都搶走唔少觀眾 德甲好快比人反超

無錯，拜仁講使錢能力根本比唔上皇巴PSG雙曼，要靠球會個朵先吸引到人加盟
相反其他德甲球會朵又唔夠響錢又唔夠多，買人留人都好難
加上隊隊都緊守小本經營嘅原則
拜仁唔肯俾高人工，放棄山齊士揀J洛
萊比錫有錢，但又一樣唔會買大牌，下年隨時留唔到基達同霍斯保
多蒙特只要有一年無歐聯踢，佢盤數都隨時仆街要賣人
利華古遜上季一個主力都無走，結果柒咗一季就星散
其餘球隊更加唔使講
唯獨得04有條俄佬水喉射住，但偏偏又係季季走主力

再睇返近幾季，德甲其實走咗好多人去英超

馬體會連續兩年打低拜仁喎
就算唔係西超都只可以講德甲都好難搵到隊贏到佢地
咁樣睇其實德甲同西甲個距離越黎越大

同埋近幾年德國球會用青訓慳成本，寧願多d小將都唔放錢去買人
即使入到歐聯又係唔肯開水喉，eg今季賀芬咸
搞到好多時德甲球隊同英西意嘅差距唔係輸喺戰術，而係球員質素

兩季四場都係兩勝兩負啫，又唔算完敗俾下體
反而對皇就真係完敗

作為利撚見到利post班英奴利撚話賀芬咸垃圾真係得啖笑

咁得罪個句 前年隊拜係勁過馬體會既 你地輸真係因為輸運
同埋舊年隊馬體會都冇前年咁勁 你地就偏偏抽中皇馬
唔好講德甲 而家西超歐聯系數只會拋其他聯賽越嚟越遠
唔好諗追得上西甲先 不如諗下點樣keep住頭4唔好比法甲追上嚟

04近年好頹 利華上季搞到去下游 上季老牌隊得拜多企到前面
雙米差極都中上游

拿格士文個戰術其實幾成功，上半場瓦解咗幾次利記d反擊
係下半場一亂就

係
如果唔計拜多紅牛
要講其他隊好sharp既球員真係好難

德甲比起三四年前係的確差咗，拜多史利都係退步

其實今場利真係好好運 輸都係預左 不過估唔到輸運輸到咁
唔入12碼 比利入罰球 仲要比JM咁樣入波 成件事真係

仲有華拿中柱

我覺得已經踢得幾好幾有紀律性
搶斷中場做得唔錯

甘普，呢個真係滄海遺珠

所以我咪想德甲解除50+1 同埋我發現係一定要外資入股德甲先會比錢買人
屌你德國佬(奧地利佬same)性格根本就唔會比咁Q多錢去留球員 買人

史同利呢幾季都完全踢唔出老牌大會既氣勢
唔知要沉到幾時又要俾人拆骨

我捧利, 但本身係德甲迷
我想講上半場韋拿杜姆完全比賀芬咸個戰術食死晒囉, d波cut晒, 三個中堅守得住利d反擊, 後場控球都好穩
係慘撚在TAA一野靚罰球收左皮, 上半場擺明係賀芬咸主導晒
不過下半場中段開始攰就係咁比米拿,文尼,費明奴幾個反搶成功, 後防風聲鶴唳

其實我到而家都未明今季加柏 利華 04衰D乜

但有1860個例子之後，相信當地球迷會更加反外資

我都諗唔起佢
講利華 我覺得最iconic已經係罰球王同貝拿拉比

其實又唔算太輸運, 利都有Salah右腳單刀唔入
JM 入波其實唔中人可能比Salah係尾柱頂到
係衰在上半場12碼唔撚入

加柏走咗主力，同埋拉菲爾表現下滑咗
利華衰黑仔，主力輪流傷，仆街查蘭諾古停完幾個月賽就即刻轉會，屌

攻勢利比賀入肉
但戰術賀比利優勝

不過講真，Brandt走都係遲早嘅事

賀芬咸三個中堅上半場好淡定, 輸左一下FK下半場開始沉唔住氣比文尼撚

咁真係可能要過多個十年 甚至廿年等足球有新一代革新先可以令德甲再上番歐洲頭4 德甲fans呢5-10年要抱住德甲波出到歐洲唔會做到D乜既心態去睇歐戰 當然入到4強我已經覺得係bonus
拜仁而家係勁 不過係有名氣 不過對住其他豪門 根本就唔會比錢買星 人地隊隊課金玩UT咁砌隊神波出嚟 你拜仁唔課金去打UT 實死
多子膠層戇鳩既 搞好德甲先顧歐洲啦
RB就好難講 而家係睇佢地會唔會留人打歐戰同攞個德甲番嚟買下球星
再慢慢挑戰歐聯

um...可以咁講, 高普一路都係踢開一套form, 好少話有d咩針對性部署或換人
反而賀芬咸真係諗好晒點樣防Salah
但其實利上半場d攻勢都係鳩鳩下, 利要狂爆爆到下半場先開始夠抽

真心覺得點解要炒舒密特 唉
查蘭諾古真係仆街 利華都算唔話得啦 點知佢即走
加柏下季其實我覺得佢地搶頭4都危危乎
04諗諗下佢地下季分分鐘仲衰 而家唔比howedes做隊長 我驚D球員反個教練

不過我真係好欣賞德甲球隊d氣氛
主場果d打氣方式, 英超真係冇得比
英超大部分球隊都係得d痴線佬係到鳩屌, 入波又唔夠high
得利獌主場可以做到咁好氣氛
而我最後係揀左捧利
但德甲好多球隊都比到利果種感覺我 球迷好warm好熱情

btw Kampl 話舒帥去北京佢都肯跟, 利華Kampl都留唔到真係聽仆街
佢既作用唔通靠賓達兄弟咩

轉捩點我諗真係球罰球打亂哂賀記
不過聽希帥講完 我都覺得賀記其實冇乜心爭出線
下半場到入左粒之前 賀記猜到我以為佢贏緊粒咁

其實我鐘意德甲唔多唔少都係因為鐘意德國fans個種熱情
球會對fans又唔會太仆街
英超同德甲fans分別可能係因為英超D飛貴 但係德甲D飛好平
所以入場個D真係撐到行既fans 英超D飛太貴阻到D真死忠fans入場?
睇到阿仙奴D飛真係貴到痴撚哂線

我好撚不滿利撚話賀芬咸廢
根本只要守到利記入唔到波已經贏左一半, 利好少會同人打成0:0, 自己入唔到多數比人一個簡單攻勢KO
賀芬咸如果唔係果球FK, 根本就成功晒

德甲fans d打氣方式好得意 多蒙特會一齊un, 一齊唱會歌
岩岩賀芬咸一追返一粒全場企晒起身拍手唔坐低到完場

賀芬咸真係表現幾好 係輸第二嗰球波 啲球員有啲唔集中 同埋下半場中段被人前場壓迫打亂咗節奏啫

抽水fans我諗德甲post甚至所有德甲fans都見唔小
佢地覺得賀記廢 但係佢地唔知賀記走左rudy sule 姐係走左利記既古天奴 mane咁
今場賀記真係冇運架喇 戰術成功又點 咪又係要輸比運
而家唔希望佢地出線 只係希望佢地晏菲路踢得好好睇睇 唔好大炒就得

同埋講戰術既多樣性, 德甲其實最多
有傳統慢波史浩克04, 以前迫搶家陣控傳既多蒙特, 控傳+左右內切翼雙飛既拜仁(不過開始多返防反), 以前法夫利教近乎英式4-4-2, 快速反擊既加柏, 仲有打3中堅穩定後防控球 + Rudy 長傳搞掂你既賀芬咸
其實觀賞性比英超更高
只係我最中意都係利記, 加上身邊朋友唔睇德甲我先唔出聲

佢地唔係抽水純粹係見識少覺得英超廢/唔識睇波

我覺得未來德甲球會會輸出好多教練
德甲波戰術真係幾新 近排興番既352同343 德甲都有用 不來梅352 多子343(雖然差)不過都有用 然後德甲球員亦都好有紀律 match埋個戰術就好perfect
德甲冇人睇係正常 香港又同德國冇關係 德甲波而家先開始想做外國fans 不過佢地又講德文 全球化係難d
你可以入多d嚟吹水既 你講德甲波都會有人同你傾既

香港有幾多人睇波會睇戰術丫

都好 雖然係現實講德甲=單機

真係咁多利話賀廢咩
定你只係睇左連登部份利迷........

Btw, 同意你所講, 今日賀芬咸打得唔錯, 戰術上幾有針對性部署～

利申: 利粉

德甲興企位氣氛一流

追完post 發覺大家都幾負能量下
德甲唔係冇錢買人囉，係為財政健康先唔亂黎
歸咎50+1不如話商業化不足，賀芬咸所在地人口唔夠1萬
如果德甲轉播費有英超咁高一人最少幾千萬緊係可以駛錢買人

50+1比外國人黎搞德國波最終只會同高層反面淪為1860

成個聯賽除咗拜仁之外都留唔到人

除左拜仁之外 其他球會唔會比大量資金去留人 球會有錢都冇用 其他聯賽就係比double週薪買你 比你係球員都走去其他聯賽
隊短你企拜仁角度緊係唔覺有問題 你企其他隊角度睇問題就出哂嚟
你記住英超最尾個隊轉播費都高過拜仁 德甲轉播費想追英超都幾難 連西甲中遊都唔多 仲想追英超
商業化不足就係既 不過德文要全球化好難 同埋德甲太遲先搞海外fans喇 亞洲大把fans都有自己愛隊 德甲而家先去大陸 新加坡搵錢賺名氣 仲要得多同拜 不來梅個d都唔會去亞洲 甚至美洲

今年04就係一個好例子

拜狗係大陸好多fans 喎
同埋都話唔關50+1事
比你冇左50+1又如何？狼堡藥廠賀記紅牛唔受限(紅牛取巧)，但又留到人咩？唔好話迪布尼，連查球王小豆都留唔到

最大問題係轉播費，德甲d轉播費低到仆街，拜狗上季分左95m，但英超連新特蘭都有成億

大陸咪剩係得拜仁同多子叫多fans d 其他隊wfc
意甲都起馬3隊有fans 西甲都3隊甚至多d 英超唔使講啦
所以我而家係咁講解除50+1係比外資入主 加上而家德國球會實質上唔限50+1既波 其實都係德資公司(rb唔計住)
我上面講過 德國佬(奧地利佬)天性就係保守 所以佢地的確係比個球會有穩定既資金 不過d資金唔係留球員 買球員
你睇下科隆 莫迪斯提去中超都唔留德甲 科隆用多d錢留佢佢會走咩
所以我覺得解除50+1係比外資主主大城市球隊囉
rb都揀來比錫呢個東德大城市揀波 其他外資都會揀漢堡 科隆呢d嚟搞
德資所謂既唔限50+1根本就無用 成班守財奴 廿年前唔比咁多錢就ok姐 而家你連中超都爭唔贏 係咪想德甲淪落到好似葡超 荷甲咁變做賣人為主既聯賽呀 人地意甲米蘭 國米都開始狂比錢買人喇

琴晚睇住利物浦-6贏賀芬咸真係好唔抵

利申:賀芬咸fans

Uth 好似專射世界波

係 上bundesliga youtube賀記top ten goals好多都係uth

我都係睇德甲youtube

咁多機會都把握唔到
kramaric gnabry 自己射番好過

咪就係因為唔比錢買星又係咁賣星or去哂拜
無可觀性
所以轉播收入咪唔曉升囉

倒果為因

有雞先定有蛋先

中小企永遠唔開源
只節流 做唔大 一樣道理

其實我個人覺得問題核心係轉播費低得可憐
拜狗轉播費連新特蘭都不如，我唔覺得成件事合理
50+1呢個政策我唔覺得有錯，德甲亦有規定唔可以負債運營，所以油王入主未必幫到大忙
如果轉播費各自加返50-70m咁會合理d，中下遊亦有講數空間
同埋另一樣德甲做唔到英超咁係話題少
唔好講拜仁獨大，缺點係太少話題性高嘅打比
英超倫敦三隊互咬、利市互咬、曼市互咬、利曼互咬呢d都真係做到話題出黎
意甲米蘭打比、雙米打蛆、羅馬打比都吸引到好多人睇
西甲更加，皇疤下體互片都夠好睇
德甲除左拜vs第二名同魯爾區打比外根本wfc
北部內戰、科隆加柏呢d都wfc，連我地圍內都係0氣氛

咁點解話題高先
利曼都叫打比?

利曼都唔叫打比？就算唔叫都安左個雙紅會比佢啦
德甲除左拜多叫有話題，就算魯爾區係德國外都唔算萬眾矚目
德甲唯有寄望東南大王決戰慢慢可以去到皇巴級數
多仔可以做馬體個種攪局嘅球隊
然後04、加柏、利華、狼堡、賀、柏林可以做到第二第三集團

你咁講咪又剩係得皇巴係打比 皇馬年年踢馬體會出局算係打比咩 意甲我都剩係諗到米蘭打比 羅馬打比咪又係冇乜人睇 英超周街都打比架啦
其實不來梅同漢堡打比都好多人講架

仲有轉播費多左又點 德甲班守財奴球會咪又係唔用d錢
大家都識講利華 狼堡 賀記呢d唔受50+1架 而家咪又係咁
根本就係德國人問題

仲有 當西甲(唔計皇巴)都係同英超差一大截 我德甲fans都未覺得德甲追得上西甲啦 仲講英超 你要記住英超隻轉播費係可以同nfl nba個d抽架

西甲啲the money比皇巴食咗大半架喎

Tv

所以先話唔計皇巴 呢兩隊好似食左4x%
西甲下遊隊好似仲小過德甲平均

on9 雙馬打比唔叫打比 歐聯決賽3年兩次魯爾打比次次多仔贏唔通又唔叫魯爾打比？

守財奴還守財奴
呢單新聞
「近日，真達從多蒙特轉會至慕遜，賀芬咸主帥納格爾斯曼接受採訪時透露，自己當初也想簽下真達，但球隊認為轉會費難以承受，最終放棄。」
如果轉播費高d我相信賀芬咸可以有力競爭下
同埋德國文化係咁點解要換？
比你取消50+1德國fans會受咩？萊比錫比人反、1860高層寧願降到德丁都要同老細打對台
老老實實，自己培養到人才，點解要買？
歐青最佳陣stark、toljan、Gerhardt、Arnold、Pollersbeck全部都係柏林、賀記、狼堡、漢堡出身，已經證明德甲唔駛駛錢都保持到新星供應
未計夠班上一隊嘅美亞、傷左冇去嘅歐青正選龍福仔
華拿、哥利斯卡、蘇尼、我基呢d更加唔需要多講

德甲本身就係咁運作，唔好比一單2億就嚇親先，個d溢價嚴重嘅其實同球員名氣好有關係，同埋留意返被挖個隊係邊隊，依家講緊你要係世界頂尖兩隊挖對面大將
v92都出一億買梅拿啦
至於淪為荷甲葡超 比法甲爬頭 駛唔駛咁悲觀呀？

而且德甲商業化都開始緊，今年都多左好多商業賽啦(敗狗出曬醜)
睇返原來上年敗仁係新個份轉播先逼近新特蘭 姐係上季仲係用緊舊分成
今季開始會有95m、多仔86m、04 78m、利華77m

萊比錫28m

其實咁灰係因為見到中超有deal德甲都有人想仆過去 科隆有歐洲賽但係唔留莫迪斯提 都唔計呢幾年賣多左人去英超

轉播費高左可能真係會幫到球隊買1-2個人既 但係你要知而家市面上球員身價都高左 你轉播費高 球員身價一樣通漲緊

而家好大問題係新星而家紅左就係去拜仁/英超/中超 好喇當你轉播費高左 咁你留得人嚟 你又買唔到人 其實都係一樣

老老實實 而家都起馬有5隊都係唔受50+1影響 德甲其實得18隊 已經接近1/3係唔受50+1 仲有 你50+1開放左外資都唔會隊隊即刻變哂土豪隊啦 都係個句 外資剩係會係大城市搞隊勁波 我覺得漢堡 科隆 frankfurt呢d會有機 你睇漢堡同frankfurt搞成點 堂堂大城市球隊 兩隊呢2年都差唔多要降班 係呀科隆有得踢歐霸呀 轉個頭賣左個神射手第3定第4既去中超

你開放50+1 但係限定球會一定要用青訓/德國本土球員咪得 其實而家德甲球員都聯合國化 唔再局限德國/東歐人 咁點解唔可以比錢買多d人做後備 勁人做正選

仲有 其他聯賽真係用左好多錢 我都唔講英超 連以前冇乜錢既意甲今年都瘋狂課金買人
你睇下德甲 我真係冇眼睇

有時d野係可以共存 唔一定要完全去哂一邊先係正確既 我係想德甲有能力挑戰下歐聯 歐霸 有多d錢買多d後備 勁d既人有咩問題 最主要係攞到個平衡姐

德乙隊aue(04新教練以前個隊)又炒教練
教左44日就比人炒

意甲瘋狂課金？
國米上季買一堆垃圾
今季米蘭2億買正選咪又係得一件叫真·大牌
意甲都係靠中國佬開水喉姐，國米買完人咪又係柒碌一條
再講佢地都走緊d星，其實意甲轉會好多都係內部交易，米蘭係拉素執一件、阿特蘭大兩件、蛆一件
費倫準備走第二個，一個蛆一個米
睇下比洛迪走唔走姐

講返轉頭，踢歐霸同去中超其實冇任何沖突
保連奴、奧斯卡、拉美利斯呢d過去唔通又印證英超衰落？
德士拿有痢唔去去蘇寧護級唔通又話中超>英超咩
老老實實，以莫迪斯達咁嘅年紀(就30)，生涯最後一份長約，以佢嘅能力我諗唔到歐洲邊隊會出份差唔多級數嘅約去招佢
科隆仲可以收返3500萬，呢條數我覺得賣得過wo
至於漢堡個d
咁浮浮沉沉一定有，04狼堡肯駛錢但高層on9 亦冇意義

同埋講返歐霸呢壇野
老老實實呢幾年拎得歐霸都係英西d不幸第5嘅球隊
西維爾呢d冠名贊助左嘅 仲有曼聯 呢d球隊皇疤都唔敢講100%贏
德甲要贏歐霸除非多蒙特 德甲始終缺乏穩定嘅第二集團同挑戰者
加柏漢堡多仔即使係以前個個年代都冇辦法做到長時間同拜仁鼎足而立

其實你話天價轉會好
我就咁睇，拜仁轉會手段的確係數一數二高明，唔講德甲內部認購比如免簽利雲，即使係占呢個級數都可以用哥斯達條數填返
我覺得其實幾犀利 堤亞高2千零萬，我基900萬
絕對唔比個d幾多千萬差
多仔買auba 都係千三萬
依家好駛好用
邊個話貴就好？

不過我同意一樣就係要提升中上遊球隊陣容深度
今年新轉播分成睇下幫唔幫到啦

你又講得幾岩 隊短你第一次講到我駁唔到
意甲個邊我唔夠你熟架喇 不過見到大陸佬課金國米米蘭 起馬都有2隊課金隊睇下
不過中超而家瘋狂咁買星 所以呢個先係證明球員先係為錢走既原因 仲要中超係2-3年先開始係咁買人 3年前我未聽過有星會過去踢中超 養老都係去美職
你個3個例子我唔明點解奧斯卡要去中超 以佢能力仲可以踢英超啦
不過都係個句 我真心想睇下漢堡課金會唔會救到呢隊波 我又唔想佢降班
加上呢幾年感覺德國歐戰會越嚟越差 先會想有解除50+1既諗法 當然解除左可以用其他野平衡番啦

拜仁轉會的確高明(姐係仆街) 不過會好嚴重削弱其他隊(不過生意既野 唉)
唔係話貴就好 而係德國波根本連買多個幾個人既機會都冇 都唔希望你買星
買番個有咁上下既球員(唔係青訓個類) 都最少1xM 其他德甲隊點會使d咁既錢

有咩辦法可以有一隊同到拜仁爭第一集團 得罪講句 現階段冇乜機會可以同到拜仁鬥 錢佢地有 名氣佢地有 咁唯一得一樣野可以同佢地抗衡 就係錢
多子你可以話佢係有錢 但係班膠層好似想行阿仙奴個方向多過爭冠
04都係一樣

中超新政出左黎之後會少d天價轉會啦
好似話過唔知幾錢嘅交易就要比同等價錢嘅稅 唔係科隆都唔駛兜個圈借比權建兩年，然後權建再買斷，將轉會費拆開兩舊 利華個甘普都係因為呢個例最後講唔掂條數點拆先冇去到國安

不過我都擔心意甲終有一日會爬過德甲
始終意甲比德甲大部分球會更加有底蘊，對東歐球員黎講去意甲係個好好嘅出路，聖漢丹、咸錫呢d都選擇左意甲，德甲相對係波蘭同奧地利、瑞士為主
比起04、利華甚至多仔呢d，無疑米蘭雙雄更有吸引力
奧巴都話唔介意返米蘭，其實德甲唔單單輸係錢到，更加在於名氣

中超新政出左黎之後會少d天價轉會啦
好似話過唔知幾錢嘅交易就要比同等價錢嘅稅 唔係科隆都唔駛兜個圈借比權建兩年，然後權建再買斷，將轉會費拆開兩舊 利華個甘普都係因為呢個例最後講唔掂條數點拆先冇去到國安

不過我都擔心意甲終有一日會爬過德甲
始終意甲比德甲大部分球會更加有底蘊，對東歐球員黎講去意甲係個好好嘅出路，聖漢丹、咸錫呢d都選擇左意甲，德甲相對係波蘭同奧地利、瑞士為主
比起04、利華甚至多仔呢d，無疑米蘭雙雄更有吸引力
奧巴都話唔介意返米蘭，其實德甲唔單單輸係錢到，更加在於名氣[/quote]
90年代意甲唔係講笑 對我地呢代人嚟講 係冇乜機會睇到德甲盛世個陣
好彩而家叫做歐洲系數第4都可以有4隊踢歐聯
法甲其實都要注意下 萬一psg成日做歐聯常客/入決賽或者monaco/nice呢d隊攞到歐霸其實都危 當然要德甲真係要廢到咁先會落第5啦 不過呢個機會都唔係零 點都要驚下

90年代意甲唔係講笑 對我地呢代人嚟講 係冇乜機會睇到德甲盛世個陣
好彩而家叫做歐洲系數第4都可以有4隊踢歐聯
法甲其實都要注意下 萬一psg成日做歐聯常客/入決賽或者monaco/nice呢d隊攞到歐霸其實都危 當然要德甲真係要廢到咁先會落第5啦 不過呢個機會都唔係零 點都要驚下

德甲依家唔係第二咩

係呀 但係我係悲觀個類人 睇今年既狀況我感覺到未來5年都會係咁上下
當然德甲keep到第2係個supprise 不過英超而家咁樣追上嚟 呢2年內應該會上番第2 然後意甲米蘭祖記呢d我都覺我會幫意甲攞分 祖記3年定4年2次決賽真係狂幫意甲攞分 相反我地德甲4強止步 今年情況甚至更差 所以我都係打定趺落第4既輸數好d

定d黎
法甲差意甲萬4分

其實呢啲分係點計架？

國家系數的計算是根據各國球會於歐洲聯賽冠軍盃及歐霸盃過去五年的成績。於主賽圈中，球隊每贏一場可得到 2 分，賽和則有 1 分（於外圍賽及附加賽圈的賽事積分減半）。另外還會有額外的積分可得：

成功晉身歐洲聯賽冠軍盃或歐霸盃半準決賽、準決賽及決賽的球隊，可額外獲得 1 分。
成功晉身歐洲聯賽冠軍盃小組賽的球球隊，可額外獲得 4 分。
成功晉身歐洲聯賽冠軍盃十六強的球球隊，可額外獲得 5 分。
當按以上方法計算出每家球會的積分後，再綜合每個成員國中所有轄下球會的積分總和,並除以該國當季參與歐戰的隊數，便會得出該國當季的系數。最後加上最近五季的系數，便會得出最終的國家系數。

from wiki

我copy wiki比你睇

國家系數是用來決定各國於歐洲聯賽冠軍盃及歐霸盃的席位數目。這項系數排名的發佈，並不是用於發佈後的一季,而是隨後兩季的球季。所以2016–17球季末的席位數分配數據，是用於2018–19球季。但真正決定出2017–18球季的參賽隊伍，則是取決2016–17球季的成績。
國家系數的計算是根據各國球會於歐洲聯賽冠軍盃及歐霸盃過去五年的成績。於主賽圈中，球隊每贏一場可得到 2 分，賽和則有 1 分（於外圍賽及附加賽圈的賽事積分減半）。另外還會有額外的積分可得：
成功晉身歐洲聯賽冠軍盃或歐霸盃半準決賽、準決賽及決賽的球隊，可額外獲得 1 分。
成功晉身歐洲聯賽冠軍盃小組賽的球球隊，可額外獲得 4 分。
成功晉身歐洲聯賽冠軍盃十六強的球球隊，可額外獲得 5 分。
當按以上方法計算出每家球會的積分後，再綜合每個成員國中所有轄下球會的積分總和,並除以該國當季參與歐戰的隊數，便會得出該國當季的系數。最後加上最近五季的系數，便會得出最終的國家系數。

14呀隊短 中間個粒點嚟 唔係逗號
希望keep到第4啦唉 真係多謝uefa轉制比頭4可以出4隊 仲要唔使附加賽

屌眼訓睇唔清自膠
不過意甲其實講歐戰分都係得14-15年高分過德甲
個年歐霸4強有輸比迪尼普嘅拿玻里同比西維爾炒嘅費倫
歐聯決賽有蛆
英超就得上年靠曼聯個歐霸過德甲頭

toljan 踢埋附加賽先過多仔啦

上場好似都無踢啦？

軌跡上德甲去第四只係遲定早
法甲psg人腳好 但刷分需時 可能5年後先拉近到

痴線 得兩隊點刷分，除非摩納哥同psg年年4強，歐霸盃變尼斯盃就有機
5年後英超過唔過到都係未知數啦
我自12年後都唔信咩軌跡咩牌面實力
12年全世界吹奏西班牙又歐聯決賽係國家打比，最後兩隊都出局，跟住又話拜狗然硬

祖記三年兩次決賽都拉唔到幾多分

法蘭克福想簽奇雲保定

好事黎

睇佢同法比安爭波踢

保巴迪拿

條位褲好性感

今晚我拜對利華

聽晚牙清

psg話draxler隊入面冇佢既位置

來我拜

應該大把隊爭 多子買到佢都好 可以代dembele 不過佢又前04球員

未去psg前都好多傳聞下
希望唔好去疤

我個人麻麻d職業態度差嘅球員
你話佢知錯認衰仔留隊/迷途知返還好
(比如刀疤)
達斯拿叫狼堡做跳板，hea踢 不了
丹比利更加 玩失蹤
詐病詐傷罷訓罷賽個d
奧巴美揚呢d態度真係值得學習，佢講到明自己想去皇馬米蘭，但依舊100%付出咁踢

華斯基：巴塞經理說接近簽約估計是因為被皇馬打懵了

Sport1

圍繞著多蒙特小將丹比利的轉會鬧劇再度升級，面對巴塞經理塞古拉在超級盃賽後的發言：「我們已經接近（完成轉會了）」，多蒙特高管華斯基在接受《踢球者》採訪時表示：「巴塞距離他們實現轉會的願望都沒有更近一毫米。」

「我沒法解釋塞古拉說的那些東西，之所以這麼說的原因估計是他的球隊在超級杯裡被皇馬打懵了。」華斯基補充到。

呢個翻黎幾好用

有身型有射術

見到山狗短褲個心亂一亂

而家加柏中場夠唔夠勁
硬係覺得佢地買多個中場好d 中場中又好 防中又好

夠啦 herrmann由球隊皇牌 到依家正選都無

利華手足點睇達高域
聽講想2000萬賣

豬撚硬

第二度加盟

今年不抱希望咁睇波可能有驚喜

咁都賣到20m??

聽聞上季一半失球關佢事

剩係記得條友euro16兩黃一紅

有聖占屎

好文
其實德甲我諗係02、03年個陣基爾希破產後開始新追求穩定投資
個陣多仔on9 管理燒錢然後搞到破產邊緣(睇過篇文講多仔03-04個年未知入唔入到歐聯就計左小組賽d獎金入筆直，結果附加賽輸左比布魯日 )
基爾布破左產後德甲星散咁濟，本來世紀之交德甲拜仁兩入決賽1冠1亞，多仔97年歐聯冠軍，拜仁、04 分別各拎95-96同96-97嘅歐協
跟著沉左成十年去到09、10個期拜仁開始4年3入決賽、04四強先好返

剩係想駁篇文裡面既一個point 阿nic用摩納哥做例子 結果今年星散 姐係冇乜可能長久咁樣爭冠 可能間唔中會有一年比你攞到冠 不過長久嚟計都係冇可能

剩係想講而家德甲留人有問題 而家球壇唔用50+1留到人 都唔好話買人 有d人踢起左就走(除左拜仁) 除非德國足總諗到點樣解決呢個問題 ok 你可能駁我英意西中遊都係咁 不過德甲除左拜仁有邊隊唔係有人踢起就走

仲有而家咁樣落去德甲只會富者越富 貧者越貧 學隊短講 轉播費高左 拜仁永遠都係佔比較多個份 其他球隊轉播費小得可憐 好似隊短講既rb

仲有我真心唔覺得要全部否定一定要解除50+1 當你18隊個陣有5隊都冇50+1個陣仲講一定要keep呢呢個傳統我真係笑左 舊年仲要比恩高斯達特呢隊audi隊上埋嚟 仲有利華唔限50+1 青訓都係ok 狼堡而家用緊好多德國後生仔(雖然福士好大濟) 所以我覺我解除50+1 可以用其他方法補救 好似限制5個德籍球員上陣 一定要用青訓咪得

呢個想補充少少
新分紅唔係淨計上年排名

「新轉播合同的收入分配參考四項要素進行計算，其中過往五年各隊所處的聯賽級別和積分榜排名佔70%」

萊比錫得一年經驗所以先咁少錢，之前仲要踢過德丙

想問下漢堡 不來梅 利華 04 狼堡呢d佢地轉播有幾多錢 冇記錯呢幾隊踢德甲踢左好耐

不過又講返你話踢起就走
呢樣真係唔係100%關錢事
英超痢so9，古天奴
魚拉突以前牙朗
未來熱巴爾
阿妓呢d唔多講
咪又係踢起左就走，佢地唔係冇錢，又唔係冇名氣
只係好多時係皇疤拜嘅邀請下，你好難唔心動
留唔留到人除左講錢講名氣，球員本身點諗都係好重要

最近睇過篇沙軒嘅訪問講到佢轉會皇馬

沙軒表示：“在2011年，我們贏得德甲冠軍之後，我收到了經紀人發來的短信：‘嘿，皇馬想要你’。我身體裏一個聲音讓我拒絕，多蒙特給了我很多，要我如何拋棄他們？這很難想象，我失眠了。”

我説：“如果我留下了，我會想着在皇馬的生活是什麼樣。我的身體在多蒙特，但我的心會迷失，我不能像那樣生活。”

皇疤拜作為世界最top，球員想去一個大d嘅舞台表現自己，錢都未必能夠留到人

剩講拜仁其實真係唔洗驚唔夠人多錢
拜仁年年賺錢 越賺越多

仲有就係因為其他德國隊唔爭氣
拜仁keep住打到最後階段就分到好多tv money
情況同祖記一樣

之後幾隊就真係麻煩好多
睇吓新果筆轉播費幫到幾多手先

漢堡39m
利華77m
04 78m
狼堡64.5m
加柏69m
不萊梅46.7m
多仔86.5m
齊頭個d約左幾萬

其實拜仁唔駛錢唔係冇錢
論搵史邦莎應該得曼聯勁過拜仁
收入計皇疤拜曼都係首屈一指
拜仁轉會叫精(姑)明(寒)

見到小豆去韋斯咸 莫迪斯提去中超 我都唔知有咩好講
不過我覺得皇巴曼>拜 因為南美佬夢想都係去呢三隊 用呢4隊講其實冇得講 只係覺得小豆要去韋斯咸 查蘭xx 列卡度洛迪古斯去米蘭 甚至莫迪斯提(kempl)想去中超有呢個感覺姐 名氣當然係主要原因啦 有皇巴曼想買你 我都仆過去 呢4隊買你已經係榮耀 古天奴呢d當然想去巴 多子丹比利都係 不過我唔睇呢4隊 連韋斯咸買到德甲球星就知係點 上遊就係隊短你個有錢都冇用既轉會既 但係中下遊就唔係咁諗 而家你睇下德甲d人工真係 比我都走

漢堡未降過班都咁小 都算 佢地長期積弱
不來梅都叫同04 利華一樣咁出名丫 得47m

利申冇睇過利華
我聽人講就話上年利華買一大堆人之後成績插水
小豆狀態又差
所以今年就賣人
查球王同r洛 有實力，由其r洛依家先走算遲，狠堡利華上年咁嘅成績

而家我指望rb爭氣 其他隊真係爭唔落 rb就有動力爭冠軍既 而家既04 利華冇望 多子膠層戇鳩既 加柏不來梅 賀記呢d就bench不足

不萊梅個分紅同佢近年排名差唔多，都係12名呢d中遊位

Germany‏@DFB_Team_EN

VAR (Video Assistant Referee) will makes its #Bundesliga debut tomorrow night in #FCBB04. Want to know how it works? Here's all the info! 🎥

1.入波(越位 犯規 手球)
2.紅牌
3.十二碼
4.比牌..?

球證有final say可以維持原判，再睇一次同聽video ref

查球王停左賽3定4個月 一坐完波監即去米蘭 發神經
列卡度其實我本來以為佢去其他德甲隊 點知去左米蘭 小豆算係咁啦

利華係聽講過想洗牌嘅
係冇諗過連Kampl都想賣走...

好事 不過有冇講係咪分幾條友去判 定係一條友睇嚟判

佢地覺得留到brandt好好?

法蘭克福簽奇雲保定

留淨brandt一打十一

有冇人今晚會睇？

cable冇點睇
利申:支持合法睇波

fox sports會播

有咩用

得cable冇now

睇下Leno

sule

Sure

多謝賀芬咸

sulev 好撚大份

賀記個兩個一個助攻一個入

rudy 係中場好撚好j
睇佢應該黎緊都有正選

利華成場搞咩 成比人456

有線無得播？

拜啲波好癲

同友賽兩班波

睇怕今年又拜超

啲風好似好勁咁

癲，咁大雨

啲組織係fit嘅

免費的最好用

抵撚死啦垃圾利華 屌撚晒你地老母呀
同狼堡一齊死落去德乙啦

希望保定快D好番同有返上前一兩年嘅狀態

等456

師兄咁大怒火

Olic、利雲、Rudy

個場空到

下半場延遲10分鐘

咁大雨嘅又會

真係456

lewy

VAR算快，好過洲際盃

不過利華一出嚟真係打得唔差

聖拉芬左閘

預左失一球

就失波

聖拉芬好波

利雲射得咁柒

完

今年睇嚟又拜超年

唔好玩啦
呢場係利華自己on9
3球波都唔係運動戰入球
反擊比人打到九彩
曉姆斯又傷鳩左淨返一個中堅

我諗sule諗都冇諗過咁快處子球

更加冇諗過咁快成為隊內唯一一個中堅

起唔到身睇

迫安76比新仔上位好波

保定同侯姆斯過多一兩年都老
好中堅買少見少，瑞利對拜仁既作用好重要
當初絕對應該老撚都要買
將來要續約亦都要老撚都要續

今天，德甲聯賽拉開新賽季大幕，這本應該是一個球迷的節日，不過在拜仁對陣利華古遜的揭幕戰之中，看台上巨大的橫幅卻搶了戲。

比賽中我們可以看見巨大的橫幅，上面寫着“FICK DICH DFB(FXXK YOU DFB)”，明顯是針對德國足協，而後面的條幅還包括："Was uns an euch stört（誰惹了你）"："Aufweichung von 50 + 1（驅趕50+1）", "Sportgerichtsbarkeit（體育管轄權）", "Halbzeitshows（半場表演）", "Korruption（腐敗）"和 "Auslandvermarktung（海外市場）"。

球迷用這樣的方式來表達對德國足協若干政策和行為的不滿。

而這次事件顯然是事先有策劃的，在同一天進行的德乙多場比賽中也出現了同樣的橫幅

在拜仁與利華古遜比賽的第62分鐘，曉姆斯身體出現不適被拉芬拿替換下場。

在賽後，曉姆斯第一時間向擔心自己的人報了平安。他在推特上寫到：沒什麼糟糕的，只是胃部有點不適而已。

這也能讓球迷們懸着的心放下來了，雖然説“全員仁”不常有，但誰也不希望在新賽季第一輪聯賽就折損後防大將。

去柯屎搞到失波

stomach bug

本土球迷都出聲

連路維都出聲屌柒丹比利條撚屌

我諗全德甲甚至全德國都屌緊佢

波又未踢好學人玩扭計
疤狗陣間唔買就好笑

Kainz

雪到euro20都仲得

係就正

Bauer

屌你呀 咁都miss

抵佢成季無正選打

感到既係唔洗睇reply先判唔入

今場好似有技術問題冇var

無咗Juno同Grillitsch
反擊放波上去個下差咁啲

今次到施拿斯

Augxxxxxxxxxxxxxxxson

古沙復出正式賽就有助攻
希望你追上個個曾被寄予厚望嘅自己

門線技術好波

拿高士文又話留力
依家出哂啲攻擊主力想點

口術既野

平日扮哂fd咁
而家Gnabry,卡馬歷都出埋

而家係咪狂禁平安鐘

Gondorf呢張黃食得

頭先球遠射係咪基拿比？

咁都彎入

賀芬咸有啲運

諗起對利個場

已完

美國仔仲在生

換約翰臣入嚟做乜

今日完全攻唔到
似樣既組織都冇

完場

輪迴

漢堡竟然贏波
漢諾威都贏波

咁輸法幾傷士氣
無juno俾波
前面又係無制㩒
一開季就要打護級
仲要俾漢堡帶住

加油呀04

bentaleb

04好似踢得幾好

max meyer想走但正選都無 走硬

算係咁啦對住上季亞軍

RB其實都踢得唔算差 一開波個陣幾入局
不過感覺上而家隊04同上季隊04好似差好遠咁

應該只係睇04 free走佢定賣走佢

決定丁哥利斯卡丁到落實轉會

geis howedes goretzka meyer全部走
去德化

佢仲踢波琴個陣已經丁緊
後尾ff過 meyer 哥利斯卡 geis黃金中場

geis應該唔會走掛

04條撚屌高層 候韋唔去阿狗唔去拜仁換黎咁嘅下場
等下半季官宣副隊長自由轉會

順帶一題 佢地連波衫都去埋德化 下年轉umbro

無正選

隊長無左
正選都無埋

咁真係全面去德化 幾年前隊鏝咁 聯合國

依家買勁多外國人。。

希迪一日唔走04一日冇運行

想問下隊入面長期正選既德國人有幾多個

屌原來記錯名
以前個個叫希迪依家個件叫希度

2-0

高路比恩卡

jese係曾經毀佢前程嘅kolasinac面前入沒

睇唔知邊度講話漢堡梅拿入波慶祝傷左 真 ?

04

估佢地唔到 本來幾為和已經好好 點知2-0

兩個有咩關係

歐聯踢斷佢腳
之後就搶唔番個位變人球

準備開新po喇

休七個月

new post

咁樣傷真係好7

仲要隊友唔知壓住佢慶祝

屌望到佢跳落地個下受傷仲要俾人壓住好好笑

推爆埋佢

1000